美股認真討論區 CLVIII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

沒事兒

技術性調整啫

沒事了,升返了

成手都係tsla 應該點部署

Must buy dip

睇緊tqqq了

又跌了

買唔到options

Ib卡到我search唔到option

點回咁多隻油股
oxy跌得特別甘

IB用到未

我都係wor

屌 ib仲未入到 shit

隊長都幾好人 逃生門都開咁耐

恐慌指數好恐慌

All in NEE係咪時機

TVIX 又繼續向緊 300 進發

跟巴菲特入OXY

又爆post

跌完啦無事啦

屌FT落左單十分鐘都未賣到

UWT升返D喎 有無巴打分析下買唔買得過

有冇人call

今晚大奇跡日就仆街鳥

美國一路以來都唔想自己獨自面對共產主義
冇歐豬做代理人,仲有邊個可以做

GILD其實有比石油影響咩？依家買是否明智？

futu 落唔到單

MRNA

依家咁嘅市仲分析條撚
有錢intraday賭大細啦

斬手指
Tvix

老俄單野係假？

又開始撚狗跳,想執格仔都有D難...

MRNA走資

跌到IB都入唔到

其實好多都冇影響
但石油影響係大圍既

今日咁個勢，點會？
除非FED有D野做同時個market 又好受就會

嘩,MRNA

clx好撚勁，竟然升

ib 幾時整返好

覺得應該最後都傾得掂
沙特唔會玩攬炒

如果呢度討論太過熱烈

需唔需要「熔斷機制」？

等大家休息15分鐘

冷靜一下 心平氣和一下？

上星期入隻股頭先最多跌11%收窄到3%

好多大戶走佬
放哂d老千股

29000 無放
得返24000
請問如何佈處？

ib廢撚到咁

唔洗玩啦 又升番啦

仆街sqqq set 27差少少到價

睇下佢想要bargain到幾多
代價可能好大

依家睇黎係work

個個跌到剩係食谷種

逢登自動熔左, 成日load唔到

石油最終唔值錢，沙特識得賤賣cap 水

tvix入唔入好==

實有priority (個人估計）

沒事了

坐下啦
正股驚閪咩

會唔會經過今次令啲人明白到發展新能源嘅重要性?

好想係真倉

股災幫FT IB FUTU STRESS TEST

IB連D股都SEARCH唔到

我要斬手指

tsla想憑一已之力救市，好感動

十年如一

表情撚 上得連登就唔好再用表情符號

tvix回咁多,好彩冇入

救生門正式啟動

暴力救市殺熊軍9:52分大大條水喉入水

今晚呢場表演好貴

會唔會係個server熱得滯 熔咗？

屌佢 老母 同佢鬥長命！！！

實際係有D股仲係未開番，所以關連既options 都未必會開

美國隊長黎遲左，唔好意思

牛牛賣唔到dxd

有無人高追左tvix sqqq

strong hold

今日真係睇唔透

＄Ｍ 就黎無跌過咁， 開市ＬＣ 唔到，ｌｏａｄ 唔到， 想做對沖ＳＣ都唔得

牛牛落唔到單

巴打知唔知石油其實已經減左好多

殺熊

斬手指
294有貨

爆升中

係，食格仔都難

呢D third party 野一真章就即見光

升返好多 好難玩

CS或成最大贏家

開市唔夠一個鍾已經咁刺激
仲有成晚點頂呀

好錯手上兩隻股玩移動平均ｓｈｏｒｔ 個倉無咩傷

我依家都係睇緊
TVIX, TQQQ

唔識買

不過唔識買就不如唔好買啦

瞓咗無睇 係咪啱啱收市？

大奇蹟日？

變曬做condom

＄Ｍ再夾就開逃生門比我食ｐｒｅｍｉｕｍ

已經唔知有咩係入得過

交左$2000學費

ib 都入唔撚到

IB快d俾我trade啦

全倉AMD Call 彈左應唔應該平倉
有冇巴打可以比下意見

而家啲股個spread好大, 冇人敢買

分分鐘一個鐘頭後返嚟

根本就係大戶操作緊

股市新手好奇一問
其實會唔會今次跌一跌聽日恐慌性拋售，但過幾日又比啲大鱷推返高個市?
手揸港股 但今日道瓊斯指數嚇到傻咗

咁多人，唔死咩。

FT表示壓力測試pass

etoro ok喎 冇事
啱啱停牌 成班新手屌etoro etoro個朵俾d垃圾新手整臭曬(因為操作簡單)

可以睇埋聽日

定晒

而家咪推緊囉

仲有堆0成本apt食唔食埋佢好

今日你都唔平倉走你都算大膽

IB 你老味 輸撚死

tesla 回到呢

SPY NFLX MSFT加埋都係輸緊3%姐

走唔切要坐幾耐

1. 睇大市用標普其實會好D
2. nothing impossible

變撚咗股王痴撚線

咁快又升番，好野

FT正常wo

ifc要量體溫 請早

好驚呀fk

我空軍緊，睇$8

頂我想加遠期 ＬＰ ＤＢ 都ｌｏａｄ 唔入

大股驚閪

牛牛用IB落單
IB死點落

唔比人買貨dklm

巴打ino走左未？我又係食到接近0成本 渣小小

你可以

其實唔係貴先會令人改用其他能源？
咁平反而用新能源唔抵

咩呀
牛牛冇事

唔識原理, 不過2分鐘前成功落單

我連屋企上網都斷下斷下

恒指綠證

我諗住同佢鬥命長
大部份積蓄唔買名牌拎去投資
諗住之後點都會升返上去

超暴力救市 唔比沽 唔比買 SQQQ 唔比 Put

走唔到貨

識睇唔識食

係咪證明熔斷機制係work

netflix
疫情咁撚勁 全世界龜係屋企煲劇 又有亞洲港女劇愛的降臨加持

隔離老母麵暴力救市

垃圾ib入到未

仆街我落唔到

禁止惡意沽空

小心兩邊夾死

RH自動幫我溶斷

股joy仲睇圖

真係喎，我都斷線

TVIX加TQQQ輪住黎又贏

今日好多巴打唔見20-30%都吉倉走
你條命都幾長

比較似係比人用黎stop程式盤多過壓止恐慌
真係出現恐慌果時會再直插冇水花

MSFT 真心好撚硬淨

same thought

我都係,msft輸緊16%

原來熔完會暴力救市-.-

futu 一直落唔到單

仲高過早幾日 152

我都走唔郁

宜家升同跌都係假嘅
屌支那市咁款

WMT +1.2%

MSFT

都唔俾加沽

個倉變返淨蝕2.75%
睇黎可以安心訓

無野睇lu
千跌大家都見慣見熟

mrna 隻鎚

要時間login account

ib 開到單未呀dllm

隻oxy又比人停=.= 明明升緊

oxy又停左

Trump 淨係講左句so much fake news, 咩回應來

支牛係咪唔support covered call？有貨係手都要我補倉

唔比升

買唔到野呀

國家隊埋位唔洗時間咩

不嬲大跌日開市會上一下
之後慢慢陰跌到dl收市

E家千跌已經嚇唔撚到我

我地玩緊個fake 既賭場

美股幾時先轉綠

仲諗住同巴打一齊睇佢上20

升咗2000倍？

侵侵login了

oxy
好彩唔熟能源股無掂過

都唔知仲有冇機會見到

一樣，賣不到貨

跌到語無倫次

哇，唔通＄Ｍ 會見證ＤＪ 穿２００００點但佢都穿唔到１４０

差d信錯廢佬 跟住入

15分鐘就高潮完
去打機算

有無人同我一樣覺得而家都係引人入貨 同埋大家瘋狂平倉先升

一陣間又碌返落黎少少 可能-6~6.5% 咁上下收盤 跟住聽日再跌過

有人接到呢啲貨咩

Login唔到

今日有人講過，溶斷會觸發d 程式買盤掃貨

自从美股有熔断机制的三十多年来，真正触发熔断仅一次。美国在1987年的“黑色星期一”的3个月之后推出熔断机制。推出之初，美国熔断机制的触发是依据市场下跌的点数而非百分比。1997年1月，美国熔断机制做出调整，将熔断触发阈值在原有基础上分别增加100点。

1997年10月27日，道琼斯工业指数暴跌7.18%，收于7161.15点，创下自1915年以来最大跌幅。这一天，也是熔断机制在1988年引入之后第一次被触发。但第二天道琼斯工业指数大幅反弹337.17点，涨幅4.71%，收于7498.32点。

入乜9 睇定d買會死咩

驚死，走曬

好想入貨
已經忍咗幾日

咩事

Robinhood goes down again, causing customers to miss out on another historic trading day

Cls

大爆炸完，好多空軍會平倉。 但應該收市都要跌5%

所以我全倉PUT 我都唔敢賣住

肯定有好多仆街仔想蝕少d入貨 或者空頭都趕住平倉而平賣出去

屌佢老味垃圾FT
頭先成百幾股vgsh抽升到$80蚊
落左單十分鐘到賣唔到
一賣 佢變左$60幫我放出
重點係隻股開市都依家都過過$60
係咪間野食夾棍
依家搞到倒蝕

futu全部"正在提交"

可能有trader落錯盤應該條命都無咗

好彩由富途轉左去cs

Hsbc 好順

上次減息彈左唔夠半粒鐘
Fed注市可能彈到一個鐘既

其實如果美國夠膽,可以模仿當年香港97年救市模式
不問價買入紐約期油同埋頁岩油公司股份
等市況穩定再用ETF形式賣番比市場
不過如果失敗真係有機會滅國

咁玩打後十年都冇運行，冇人再相信自由市場，當年咁做港女付出左好大代價，如果得，當年08就咁做，去救雷曼

----------------------------------------------
我唔認同，97-08係香港金融市場最興盛既日子
雷曼唔救係好合理，因為根本係雷曼兄弟正扑街仔玩野，公司破產去瑞士雪山渡假
但美國石油同頁岩油公司係有心做，問題係貴，競爭力弱
美國政府入唔入市最大顧慮應該係夠唔夠錢救市，或者公司值唔值得救，自由市場唔會因政府入市而消失

我都係咁，仆街我啲TVIX

係咪d電腦盤出左事

反杯開始

哇 發達啦

係咪我問題定又停牌？

屌你老母隻apt 輸哂係依隻

邊條傻鳩落錯盤

用支牛班人

屌 好撚嬲

賠埋條命

入左sqqq入唔入埋tvix好

hsbc點有得比，佣貴就係貴係到

抵撚死

買左會點？

個PUT 價好差

屌佢老味 本身+2千幾usd
依家變到倒倒蝕

買左咪買左

今日跌咁多 有部份程式盤自己平倉 升返都係大家手動入返貨 明天仲有機會升幾百點 如果今晚跌少過1400 冇咁快放 聽日唔升先放 那 我九估 你可以唔唒信我

IB 仲未玩到OPTION

錯盤有得搞嫁…之前都見過

又多個理由叫人唔好用
不過講極都唔聽

屌死牛牛老母

重點係邊個袋左筆錢？
有買就有賣
賣個個fatfat

抵死啦 牛牛牛牛咁叫 之前仲要惡lun過人

有幸見證歷史

個下個心情-＞
仆街隻股本身都無60蚊咁低
佢食夾棍？

唔會係有傻鳩market order掛...但邊會有人排ask 199999?

你哋有無人喺IB度d期權唔見咗？

nflx同tsla d short call無咗！trade record 上星期五同今日都無交易記錄

乜事？

支那牛佢地當左比支那強徵都無所謂架

仆街接左amzn即刻坐艇老母侵死左去邊

有人接咩

入返spy 先

IGOV應該係有條友本身掛19999...
之後操盤條友熔斷一完就市價單入左

以前曾經講過FT依D唔收佣既會賣你data同食你夾棍依得最深
比較適合buy and hold既人，唔好抄得咁貼

感覺已跌完 要反手入tqqq

人生姐斷過2次熔斷
今次無15年咁恐慌 個陣etf 單日跌25%

屌佢老味
今次過後唔撚用FT

條廢老 大蕭條果陣都未出世
同埋佢收政府錢出口術托市

升升升

我用IB都輕輕地，屌唔係賺唔到，係賣唔到，屌

入左了

仲要貴過ib
要平又大把免佣都要用支牛

扺撚佢地死

IB又咪一樣

真.撚狗

自己人 180

好似可以中止交易，大戶比得起幾千蚊手續費，應該係

屌 好撚嬲
有咩trader介紹

2千幾股有排搞

邊個賣到果個價咪fat fat

就算平時都好 都應該用limit order

maybe executed

Rubbish !!!

我啲etd流血不止

嘩.....
邊個傻鳩....

今晚咁跌 放定繼續strong hold好？

入咗都唔好打算長揸

Apt冇入到

俾人收歸國有當俾帛金都明
但依家咁樣咪唔抵
都唔知係咪支牛借熔斷搶錢
張你個order張錢 跟住食差價

真

見識完國家隊 即係黎得一次就會黎第二次
正股驚閪

賣都無撚左啦應該
比人掉落樓

ib好撚廢

ｌｏａｄ 唔到入去

美國聯邦政府冇咩可能自己入市買股票，人地係美國唔係香港咁細既市場，錢邊到黎，有冇權比佢咁做
你政府肯掃貨，華爾街班撚屌肯撚定玩到政府殘都似

邊啲，可以捕定去執

Ib=支牛
可以轉了

買賣唔到🤦🤦🤦🤦

暫時無金融系統性風險, 唔需要咁做

想short call都唔得

firstrade 正常

ib入到喎係慢小小

點解熔斷睇S&P,又要講道指
點數大啲誇張啲?

TD Ameritrade 即時FILL ORDER

我入到呀，但買賣唔到

睇得好順

我入到但係trade唔到

就係想short call
望住升左一蚊都入唔到ib

我又掛SQQQ $199999試下先

經歷溶斷後
千五點已經唔會再驚,

但係玩唔到OPTION 同埋搵唔到股

Ib=rubbish

無用，太多人排

見左底? 之後應該彈 想入TQQQ

IB pro 都正常

轉掃tqqq先

係咪直接收埋市

唔上唔落 60% cash唔知買乜

不問價入

跌到冇感覺
覺得自己去到另一個境界
其實錢財都係浮雲 只係一堆數字
人死左都係帶唔走
本來無一物 何處惹塵埃

左手交右手

生性了之前成日壞

你個名

入到其實 但trade唔到

我地係咪喺18

唔信冇人救OXY

我愛美股，實在太好玩

你份工先係真實 其他都係浮雲

IB最低價放到，最低價買唔到，垃圾server

有無人撈底OXY 仲要除淨日

sp

15/18

巴打豬咗幾多豬到傻咗

APPL 入貨？

sp msft

依家根本係賭錢

免佣又大間又香港人開到既話CS int啦
門檻25k USD

其實蝕曬d錢姐係之前白做
但起碼你仲有份工
希望唔裁員就得

買賣唔到, 唔比走貨痴L線

amd strong hold
導指已經跌到 2年前 佢都未穿40蚊
2年前只係10蚊 羸到開巷

全球最大線上賭場

一日升一日跌
好似買大細咁樣

有冇人用IB 咩價圖都睇唔到

唔夠錢點入
2000幾股喎

係睇得咁開就係
D錢全部血汗錢日日返工做狗賺返黎
輸左可以當冇事除非係父幹型
唔係諗唔到點無關痛癢
入得呢個賭場都係想追求一D野

無論call put都係
option都係唔好郁住 反正我個d 4&6月, 長遠都係要跌

ino個莊
熊市，增發下仲夾得高，真係西鳩利

我估14

oxy 真係害人

啱啱計過，igov個嗰最少蝕咗6億美金，假如係真既話

我國債最高位

我淨係玩 spy qqq sp都夠

大勢點都跌 14似啦

點解你地個個睇到兩千幾股？明明我post出黎係3.2k
5x億港紙

唉屌 我都係賭仔心態 逼自己睇開

Ib用得返未？

輸哂都唔緊要
身體健康最緊要 錢財身外物
我根本唔care............

妹到收市都走唔到

義大利同美國仲未爆到頂點 可能只係14

身是菩提樹，
心如明鏡台，
時時勤拂拭，
勿使惹塵埃。

菩提本無樹，
明鏡亦非台，
本來無一物，
何處惹塵埃？

[url][/url]

有啲道理

命都無

oxy 請入

幾多入？見好多大單走緊

家陣彈咗啲咪似15

個期權系統停左入唔到

用唔到

大陸野唔work 就係唔work
就算點扮都係走唔甩

屌 轉會

屌你老母臭閪支那牛死到戅鳩鳩
後悔了

-1500

ib想買賣股票都做唔到

日本仔個單翻版？

我想放左啲put，但都無人接貨

頂佢廢牛

Trump says oil price plunge is 'good for the consumer' as he blames media, oil for stock drop

而家係咩得ft用到？
要轉會

gild放唔放好
新手不知所措

唔好為錢財傷神！

又無得沽空

佢用左10分鐘 搵左1億港幣

今次有冇幸福兒？

照你咁講唔入賭場玩身體仲健康D
捱夜賭錢仲要輸錢

個庄唔出黎，冇計播

點解IB可以咁撚奇怪LOGIN到但做唔到交易
咁咪好多人俾佢累死?

．． ＳＰ SC MSFT 點會賭錢

叫做用到,總之最好有2個broker啦

想入下d 英股都唔得

日本果單交易所好似無cancel 要硬食，唔知今次會點呢

最後都係法庭見多

DJIA now

個庄輸到仆街仲出黎

cs呢個零鐘表現幾好

仲有排跌似ｊａｍ住ｓｅｒｖｅｒ 比Ｎ機ｄ ｉｎｓｉｄｅｒ 走貨多

最後就係拎左1.5億
交易所強制左佢交易

望到殘體字仲唔開胃過跌2000點

個邊真係可以一路哩到2047

好似話有另外一個係買完即刻轉手賣番就冇事？

而家d call put既價位咁差就唔好trade住啦

尤其是你係long put 驚乜鬼

有冇人IB個position唔見左？
冇任何trade/ force liquidation 既record, 堆put自己消失左做乜9

咩事
係咪手震

I need trump

我最好運個鑊就得番幾毫子既熊證0.01買到，轉頭放返，下午就打靶。食左幾皮野！

OXY撈底 而家綠返

IB買賣到正股了

開始落咁啦播

電腦IB 完全死哂
想roll option乜都無得揀

有無開margin ??

話唔定岩岩巴老又入貨,
又贏

me2, call 咗VIX, 明明賺+300%，load 唔到... load 到已得返+160%... 慘

牛牛好似部份人都有問題
但正股無事

IB好撚廢

本多終勝策略

我連屋企上網都有問題

Ib整返好，開始比傻散沽

佢出少句聲好過 仲講咩美國一年流感死幾多人 叫人唔洗恐慌 防疫工作仲唔肯做

過咗今日之後會唔會多咗人掛天價單

減息救市

小心bull trap

Etf賣不到

你地輸緊幾多

有，但係well below maintenance margin
我以前試過force liquidate，果時係有trade record
今日唔知做乜係凌空消失左

好成熟的巴打

而家個價幾好，但係唔知點解冇人買

無力

第三日去到170就走左，輸小小

呢位係咪之前全倉spce call嗰個

單野幾時架

美國式讓領導先走

屌，好彩廢牛用唔到
如果唔係就入咗tqqq

你見樓上好多巴打落盤都落唔到 咁都有關係啦

我戶口

V完？

2005年

不過條友本身已經好撚勁

agree

Donald J. Trump:

So last year 37,000 Americans died from the common Flu. It averages between 27,000 and 70,000 per year. Nothing is shut down, life & the economy go on. At this moment there are 546 confirmed cases of CoronaVirus, with 22 deaths. Think about that!

可以買賣啦
散戶又可以人踩人

你問得呢個問題，睇黎你年資尚淺咁

佢掛左出黎超高價，佢個agent就唔可以借貨比人沽空，少d貨係市場，就少d機會跌

Forward from 支那牛牛
利申睇完都唔撚明點解？

14.8 入咗oxy , 長揸

單野05年 都好耐下

cls
free fall

lc gld any

IB jam到可買入不可賣出

IB收皮之前放左曬put食左，但入唔返

ib咩事

Search

佢講既係事實，但共產黨同民主黨需要無限放大

anyone use margin account ???

上邊有YouTubelink

屌你唔撚用RH 啦咁撚垃圾

13.x 入左, 跟住15再入100股

有d唔明 我用ib買賣 明明賺左錢 股價差$1.5 股數200 但點解佢話我虧損左錢 同即曰買同賣有冇關？

真心唔明 可唔可以詳細少少

對佢黎講錢都係遊戲
幾十億又係杯麵

係咁暴露自己無知連任凍過水，防疫經濟係正競選時候唔掂

d put 太波動 可能到左價

或者可能暫時睇唔到 之前試過

抵 ， 20里息。 減一半都10里

最近睇開依條友分析，講得唔錯
我聽左佢講入左達美同zoom
LM

誠品有本書都係講呢件事

真係食屎啦 邊有總統做到咁 咩防疫工作都唔做仲叫人唔洗防備

Ib 痴左線

慢慢跌

Agent = 券商
佢落左單咁佢批貨就唔可以比券商借出去比其他人沽空

個市急升慢跌，要小心

侵侵為左打經濟牌 可以唔理個疫情....

ino你地無人18追呀

富途今晚好似無得call put?

真心佢咁樣真係失撚哂分
ny同加州都緊急狀態佢仲鳩up

本身都勁有錢

攪得唔好真係唔駛再做落去

如果標普再hi到-7%會唔會又停？

唔駛小心

係要完全離場

用幾億

我都諗起BNF

今日N彈定W彈

佢咁樣先搞得好
將件事當係大型流感
即係可以ignore

咁樣睇, 其實佢都係出面維下穩

如果唔係市民仲恐慌

所以調返轉黎諗, 你睇d災難片都知政府對外就成日講沒事兒沒事兒, 仲控制到

但內部人員都已經崩潰緊

trump 真係智障

明明一野shift blame 就得

而家攬上身

不過好明顯佢開始唔想連任

眼定定望住ino直插

我都好唔想拜登做佢咁樣只會連任玩完

你岩 係暫時睇唔到
而家出返黎
但係股價已經V左上去

L

biden同sanders 有咩睇法

我認我淆底16 無再short

佢22歲用10萬港幣開始 去到26好似已經搵左8000萬
勁撚到

當然。
我話係賭day trade個D

D債跌到懷疑人生

咪就係bnf來
佢網名叫bnf

佢做個樣叫大家洗下手仲好
佢宜家玩標竿就話宜家情況唔差唔好驚
佢唔好拎西班牙流感屌佢老味

用下腦！！
個地球經濟幾乎都停撚哂
就算你話藥廠有得升？
唔好意思啲原材料係中國，一樣仆街！
所有借貸因此唔使諗有得還
一係執笠陷家產一係銀行仆街
全球化底下，無一個國家產業鏈會無影響
你話我知個市點會唔繼續下挫！？
大家唔好鳩嗡剩係睇啲技術指標
用下個豬腦都諗到！
除非你好撚醒日日炒即日鮮牛熊
否則一般打工仔唔該！避一避！

22歲用10萬港元開始

tvix sqqq

唉 IB壞撚左 想入貨都入唔到

托沽啊dee dee

ino

我地呢度, 睇撚住武漢咁樣爆發

再加上中國d情況 比起侵侵佢地 同西方國民 真係撩如指掌

根本望住而家歐豬同美帝個邊d數據就知同一開始武漢個度無撚分別

Ib 停撚晒

驚西，最後特價時段！

我係IB套spread唔見左

早d訓算

virus點可以同flu相提並論

訓垃圾ib 一直買唔到期權

Ino cls

係咪應該清倉

INO咩料
明明綠燈...

S&P500 仲有成300點先到2018年12月個低位...

資金流出股市流到咁恐怖，有排跌

佢咪就係BNF

又玩支那果套，唔比人沽貨

想清都清唔到..

成個鐘IB個SER係咪壞左

IGOV做乜鳩?

request hist data 收埋皮
唔知係咪個停市15分鐘影響佢D data

cash is king

無睇十分鐘就

好啦究竟今晚係穿7定報復上
美國國家隊無撚用

連search 都唔得

仲邊會有人敢hold貨
金都唔撚hold啦宜家

疫情係大影響 但主要係經濟方面居多

CNN咪捉住係咁屌緊囉

有節目介紹過佢TRADE 野幾多銀碼都冇感覺咁

佢連任玩完 佢唔想做讓個位俾其他人啦 真心唔想拜登做

唉 好撚on9

rcl或成first blood?

我IB WATCHLIST得VISA交易到

我都有睇
撈左tesla

Diamond Hands決定吾放

flu都係virus嚟只係死亡率低
其實侵唔係表面維穩 但成個政府都做緊嘢咩
口講沒事兒 但係俾funding落去

侵侵仲廢過隻維尼

ino已經無沽空既意思，freefall得d 10蚊貨等平倉

Ino炒完了

全清食花生啦
依家賭大細咁款

人體機trade

AAL D油期貨會唔會大獲

Ino終於玩完 都玩左好耐下

哇 勁

no vaccine

侵侵冇力救市出口術
轉頭準備再直插

11蚊嗰陣開咗啲 lp
睇住佢一路升 幾撚驚

AAL準備bankrupt,現在入airline簡直想死

假壞定真壞

無人落到盤唔知塞咩

巴打唔驚啦
長睇都會再跌落去

希望笑我燈神個班兄弟，真係無追山頂貨

ino可以drop to 0了

INO 走鬼係咁停...精彩
前兩日輸果D 補補血沽返返黎

大家NEE平均買入價幾多？

佢渣住幾億 都係日日去買7仔杯麵食

岩岩肥到11蚊 70k沽盤，笑左

仆街喇跌唔穿

共和黨咪再俾佢出嚟選

死既原本係，年老多病抵抗力差既人，流感唔係咩？

屌你我8蚊沽撚到19蚊
溝到14蚊終於收皮

你地都傻

又要講多幾十萬次 :

有無諗過其實佢地已經有疫苗 或者成功率好大,就黎研發到, 但而家唔放出黎。反正記招個時CDC條友都講到明叫大家唔好expect咁快有, 起碼都要暑假

等你班傻西繼續恐慌 跟住個市跌到癲左 就一野救市再放疫苗

仲唔即刻上神枱???

你而家呢D時期放疫苗出黎對佢大選有幾大效用? 有撚排先大選

同埋而家各國仲爆緊, 佢而家放出黎, 有班人免到疫/治癒到, 咪又係繼續比d 帶菌者反cup

唔封城等仆街

SP已經準備好接貨

對佢黎講
NY、加州、OREGON、華盛頓州都宣布緊急狀態, 係因為呢幾個州都係democrat話事 係度玩野柴佢台

屌你岩先想入呢隻lp
load唔到

IGOV做乜鳩

諗返起今日比客屌
白屌了

rcl 咩事 ??

慘過 ccl

你覺得SP果班會唔會比你買丫拿？

同問

i think 24

真走貨⋯⋯ 其實除左食花生 真係無野好做。

其實停牌有咩準則

17

有d唔明 我用ib買賣 明明賺左錢 股價差$1.5 股數200 但點解佢話我虧損左錢 同即曰買同賣有冇關？

有冇人知點解 e架唔敢落盤

個市都似係預期中下跌咁
trump無理由咁on9咁真心

我17個陣加沽淆左底

計埋手續費

現在先回到5/2019的level.
pe現在仲要20.93,最少回到17-15 average先啦

補跌返之前ccl d跌幅

仲有冇人溝貨？

手續費?

呢個時間越救越跌 想救都要睇時機

唔明點解有人覺得疫苗咁易整出黎

正股驚咩，利申Tesla 800幾蚊有貨

其實已經有疫苗 但係仲有好多程序先推到出市場

要最少1年,現在1個月意大利便沒左了

納指100 指數大過 納指
強勢科技股仲係好多人撈底
係咪代表仲未跌完

多唔多貨

Researchers have developed vaccines and are starting to test them on animals, and if that goes well there could be human trials later in the year.

But even if scientists can celebrate having developed a vaccine before Christmas, there is still the massive job of being able to mass-produce it.

調番轉如果係林鄭咁講你地應該屌到佢上外太空

ino停完未直drop因為空軍要平倉

我應該賺300usd 手續費1.幾usd

個市場一定要有人吹風吹呢D利好消息出黎

pfe身為最大藥廠，乜都無做過出黎

IN侵WE TRUST 加貨等爆上

買科技股 short sp500

大選前再日日千升，神都有得佢做

抙 連qqq 都穿200 日線。得 TSLA 個 d 未穿，要買要溝都係200天 上股 ⋯⋯ 個index 都未跌到3成⋯⋯你溝都係等下

見親呢度講藥同疫苗就好笑
以為好似online game咁一合成到就即刻食得用得

其實點樣入門玩程式交易

Sqqq 22有貨點算

twtr轉燈

到量產起碼仲有年半

無欲無求何必入賭場

short call

ib option 係咪死左？ 完全禁唔到入去

今晚轉綠燈會唔會係神蹟日

係。屌。呢d市先做唔到倉..

3成倉位，等有藥出升返1000

Rcl估值係貴d，跌多d都合理

冇玩過

整個igov指數

IB SHOW出黎個價唔係現價

岩岩隻TQQQ 被佢呃走左

天真嬌
到你量產可能已經變左樣

巴打，日本邊單

各位巴打放矖貨未？我放曬了

Ino停完又停
做乜鳩

一日無7% 無眼睇

一路想call 番呢轉升勢，即日走，禁極都禁唔到入去，望住回左4%

屌咪係

上邊有YouTube link

上網見到呢張圖係咩事？
個個都話痴線
利申：股票白痴

佢地成日打機

你炒即日？

IB profit/loss 個格係計對比上日收市

你睇realized profit 或者acc 多咗定少咗錢算啦

唔俾人沽

有人用蝕咗最少6億，有人賺咗6億

美金

我都入唔到OPTION喎

巴打

有暴發戶師奶拎左有錢佬個銀行ac去掃貨
同個店員講我全都買

199999.99 X 2922 = 5.84億....

邊個賺6億？

忍痛放多10%仲有40%正股 但啲科技股好多都跑贏個市

部電話叉返100%電就有得沽

有冇巴打講解下點解啲股一時沽得一時唔比沽

唔知，可能聽日買同賣個嗰人都無咗條命

掛199999 條友

個igov係做咩事？

我係睇張成交單呀

每間broker對每隻股都有個pool for short sell

其實你睇返咁多年來，廿蚊美金一桶油嘅時候
有幾多航空公司會執笠

各位巴打要興幸仲識上連登學放貨

讓大戶先走

點解要放哂 成倉100%股?

想入call的小心Russell 2000 free fall 中...

A股咪咁

入CCL真係玩命

原來咁 個心定啲 可以入下貨了

電腦出錯咋？

問題是你平石油都沒用,沒人坐,你看下cathay現在平機票都沒人坐也沒東西運到

Sqqq 放完 入tqqq

國泰炒油炒到損手都未執笠 不過會暴跌一排姐

正常人應該唔會50幾蚊野走去掛199999

果時好多人話入貨

ZM 105鐵底?

oxy 長渣有冇得輸？

隻基金都好正路

原本9幾% 股 26000放左50% 今日放多10%
已經冇眼睇

邊有鐵唔鐵底架
不過今晚仲係10x我應該會入些少玩玩

Ohhh thanks

諗住跌左16%搏少少反彈, 都係食幾格走人

我上星期5沽空27就平左

仲有32股$206既V仔
35股$145既Wix
仲後生 坐一年慢慢溝

cathy點同達美呀大佬

買番啲TLT對沖下

IB option order仲係有問題?

達美仲有內陸機玩嘅
但真心航空好難明朗

手痕set傻仔盤，尤其喺流通量低嘅野，set0.01買19999沽

支那班師回朝

在此奉勸各位快啲散貨，唔好等到跌到18000-20000先識驚

今晚試下先

其實股神已經做晒示範比大家睇 好明顯個跌幅已經超出預期 仲期待反彈個D真係加油

IGOV 開返了

做左 d咩

高位入oxy ?

搞乜撚嘢呀，futu唔俾入貨

而家先黎買? 一早應該買啦

巴打有心感謝

正常返

Treasury 開始冇力了

唔放真係玩命 義大利成班人走佬 已經變咗武漢2.0 之後消息只會更差 美國又話1500人上咗岸 即係可以等大爆發 除非有藥有疫苗 但又要睇下有冇副作用 我寧願賺少啲 好過而家賭撈低

迪士尼補左日K裂口

好想知結局

點解要咁做

己經講過好多次

出藥之前要做human clinical trials，正常4個phases 通常要做5-10年 before licensing 而家大部分炒起果d所謂DNA/mRNA vaccines 都只係做緊preclinical (whether it has effect in mouse models) or phase 1 (testing biosafety rather than efficacy)。

當然呢d 緊急情況之下係會有機會有accelerated approval (say promising results in phase II)，但唔會係一兩個月內既事

如果有accelerated approval既 Gilead 隻remdesivir 機會係最大

利申：醫院做bio-materials/drug discovery research ，唔掂藥股水太深

MA同V張圖一鬼樣既

但係從此之後, 想睇圖都唔知點睇lu
無得exclude某日既數據

Same 11股

大家點睇tesla? 買吾買得過?

6億美金呀

我都係27就平

自己睇

係咪左手交右手渣

對衝? 邊度對啊

遲左買好過忍唔住清倉

咪又係同一樣野 是9旦喇

美國唔同日本 可能未必成交

正股驚西

最大問題係trump 日日話冇事 叫人唔洗防備

暴力抽升

要買V對沖MA

DAL 的只要爆一單virus spread在Atlanta (DAL HUB)保證high high

操盤條揀樣樓都未落就比人掉落街啦屌

開始一浪低過一浪未？

咩事跌得咁勁

仆街ib 望撚住無得買option

咁依家姐係點？ 當冇事發生過？

係呀 屌

但我D債仍然跌到仆街

Yield curve 開始擰返去正常

唔知

識嘢

入貨了

你係賣家你會制咩
依家明買明賣

你呢個假設應該好快實現

咁 DAL AAL都有好多hub嘅

入唔到貨呀

應該今次之後個個都掛返個DEFAULT盤先

住赤柱半億豪宅中年漢疑財困 駕保時捷到昂船洲大橋跳橋失蹤

first blood

正常了

美國準備玩撚完？個個去買平嘢？

等我今晚掛返個先

ifc要探熱先上到
d人睇黎食緊退燒藥聽日上

有幾單了 等睇爆入CDC

咁唔會有第2條on9 仔咁做掛

夾上去屌

幅方形圖
呢d情況真係一生人都未必見到一次

真
市價掃鳩佢貨

認真ifc唔係個個都上到去，訪客要身份證登記同講你去邊層

如果佢知依家由底上返2%，佢會唔會回心轉意

29蚊

1股

做乜野咁認真探討上ifc

掃貨啦 唔掃就夾春袋

1股你驚西呀

拎住紮花上去話做送花得唔得

跳早咗4個鐘

之前上過一次

ok

真indexing了

痴撚線架

夾緊

暴力救市

黎了黎了
夾了

今晚大奇跡日

大奇跡日

夾還夾唔好夾我d 賭場put

倒升一千

搞左勁耐仲係睇唔返套野

侵

網紅叫入就個個入

機會黎喇sqqq

支那狗打飛機真係有一手

$道琼斯指数主连()$意大利、伊朗、韓國都差不多不到6000萬人，和湖北、浙江人口差不多，新冠確診人數在本週之內如果任一一個國家趕上武漢，則帶來的恐慌完全會讓全球金融市場崩潰。這些國家可沒有能力建火神山雷神山，甚至口罩生產能力都不足，也沒有中國這樣的其他省市醫療隊馳援能力。金融市場未來走勢，全看本月內世界各國防疫新冠病毒情況，具有高度不確定性。

大奇蹟日 一晚兩個歷史時刻

開始過day high了

Zoom爆上緊

一陣升停

好似唔係跌好多其實

又見証到傻散比人撚多獲

今晚收市好彩(唔好彩)平盤的話，佢喺陰間會唔會dup晒春

今日齋睇完全唔操動戶口d紅色準備全部變番綠色

個倉終於有2隻變返正數

大家未夠恐懼

D債仲係負數緊屌

好恐怖
我唔玩喇

yes...正股可接受

支那牛牛 仲係好難買賣到咁..

公司債跌仲多撚過正股

星期六既事黎

升返曬我點食糊，輸就輸左，而家食糊位又差咁多

你講個curtis? 我一直都抱懷疑態度, 不過龍頭股應該唔會執掛

跌1000變左新常態無咩感覺，
跌2000先有feel.

以後唔買junk bond呢D垃圾... 又難放...

以前盤前見過傻盤都係30% key corp,但都未見過咁金

早啲訓啦

點夠ino黎

股災好似會有10至15%垃圾級別公司違約

兩個半鐘就夾升1180點 都幾西利

IB剩係落到之前search過的symbol, search唔到新symbol

股災黎買債

不如all in option

信唔信聽日千升後日千跌大後又千升

用IB的係咪可以訓教?

係，債升又慢過人

睇下今日收邊度先。
再睇下聽日再試唔試低位。

已經玩壞咗遲啲呢度啲人會話
點解呢個世界咁慢

係，買賣唔到

twtr

咁撚樣夾上去

IB出事係web/mobile? tws好正常

TQQQ同SQQQ最好買入時機係幾時？
Premarket定正常時間入
過夜係咪要收存倉費？

今日點都1000點啦

ino人踩人好正

係咪2點後再睇會好D

完全買賣唔到

TQQQ最好買入時機係Nasdaq最低位
SQQQ最高買入時機 Nasdaq最高位
講左d咩自己滲透下

我用ib完全無事，你地用app定desktop？

好似警暴咁

賣晤到既股市玩J呀

今日得個睇字

巴佬有唔少股喎

app冇事喎..

想問下tvix相反etf係咩

見佢唔上唔落個陣
擲一鋪公字

個app壞到連買左既call put都show唔到

玩到冇野好玩?

我app㩒search 個製就load好耐，係個list度就買賣度

咁我好d, 我係㩒唔到search

sqqq同tqqq好廢,又沽唔到tvix

就算有相反會唔會已經drop to 0

AMD有潛力收市轉燈

我想出隻put都出唔到
而家又回返

快快手手插落去啦，諗住今晚兩千跌，我第時同返個仔講

頭先開左佢八字睇, 原來佢今年沖財, 仲要可能係累一班人搭沈船, 都係唔跟佢

twitter 勁到咁

same

我想平倉都唔得

放心, RH 一樣

等陣再插
再沽

全世界都睇侵tweet頭

來了來了

睇黎會人踩人

睇黎要倒升

64 買左 tqqq

WMT 上呀

屌你跌多少少就暴力救市
對做淡個d投資者好唔fair姐

入左貨了

我今日開市place 左個order到而家仲係pending. 食定屎都得了

幅圖

Ino 上緊ifc

以前有隻XIV,2018年大跌市跌爆左了

屌喇星
用ib真係0操作空間

當股市表現=政績
當股票升無限跌最多100%
你重有咩期望

我上星期place左個買入
IB仲建議我提高個價
成功低位入
即時回本

用 IB 人手操作真係慢到HIHI

仆街，IB熄機唔比沽?

大奇蹟日

仲有一隻未死,SVXY

其實short side個邊不嬲都唔fair
升係無限 跌就最多drop to zero

日日都陰d陰d 1000點 長渣冇輸

CCL真係完完全全比廢炎收左皮

d油股 低到咁重有冇得跌？

ko

平平哋入咗少少玩下

有排跌，除非俄羅斯跪低

你班友乜大奇蹟日都講得出口
仲跌緊四位數嫁

今日個市
直覺實有人輸到要跳樓
如果星期五渣左期油
不敢想像

今晚跌少過一千當贏

千跌抽升就係大奇蹟日啦

用緊19華盛通單都報唔到 邊間證券無事？

成班跌到傻左

又落返去

由最低升返700幾點喇

Amd有冇人入左

uwt

UWT苦主揮手區

cs td

IB係咪唔諗住FIX屌佢老母

OXY都可以溝到變綠
UWT都可以

鎂400

唔好用支那嘢喇

用埋D偽美帝野，死左冇得講

charles schwab

睇吓主席咩人

IB冇諗住FIX?

pandemic

cs除左有啲on9畫面外
其他都一拉即refresh

desktop

用fidelity 好順
秒反應

未諗住用SC食時間值。

我玩足成晚，你用咩寬頻

用IB，我睇住自己賺少1萬，2萬，3萬

你地IB係咪無揀asia region
我熄左再開過都無事

師兄是咪又有撈NEE

Ino玩完

hsbc

入put好時機？

好快到0

一出一入都搵左差唔多一千美金

再殺落去

我個人睇法
如果今晚再無咩利空消息
尾市果個鐘應該會暴力抽升
收係跌幾百左右

我係打完字落 F.I. 到之後ENTER無野彈出黎

hsbc做埋寬頻
轉左做公用股咩

你條友做乜鬼野咁鐘意short call

屌 打錯字HKBN

主席係咩人都擺脫唔到現價唔值咁多錢既事實

我有啲驚黑天鵝發生, 如果呢個疫情永遠唔會完結, 隨時成個郵輪業腰斬

不如調返轉咁諗, 而家大環境咁既情況下
有咩係利好 令到暴力抽升?

我hkt，完全正常，你唔夠海外寬顏
用1.1.1.1 vpn加速啦

美國獨市之後都未回過，有可能夾倉收工

可能係坐匯豐炒房

轉左都唔得

人性貪婪

就講就殺

美股要拉升洗理由架咩？
上兩個星期五都係咁拉架啦
大家未又係話淡友平倉

平淡倉

開始跌啦
應該都係-2000收
逃生門已關

專線直到美帝都死
銀行用寬頻只會用1%嫁咋喎，有99%係後備

同埋仲有第二隻黑天鵝, WW3, 個爆料GROUP講到打硬咁, 我自己推都好大機會係呢幾年

又可以開put了

邊度開波先

無事喎，岩岩試完

武統台灣

EU搶口罩內戰?

咩爆料group

係第二次八國聯軍

唔奇 1929都係納粹上台既原因之一

我就唔撚信

又落返-1500

走埋呢轉睇下之後睇下仲有冇落

我諗就武統台灣再觸發中共包圍網

諗諗根本唔洗返工
今年實有大單野改變時代

呢個環境，已經唔可以用值唔值嚟估算一隻股票價格

想join

風險極高 今日蝕晒之前賺嗰啲出去
當交學費
摺埋溫書算

由南海開波機會唔細得過台海

我覺得似係呢單武肺要迫中共賠償
之後中共就民族主義爆燈就武統台灣
之後先被八國聯軍

美帝版美團

還我低波幅

咩group咁巴閉

今次割讓比美國ok?
日落太廢

依個年代直接打仗真係仲難過美女插20%

同感
最多冷戰

ww3 直接核彈，邊個領導人想揹個千古罪人個名

賭徒:「one door closed, another door will be open la」

又死返落去

民主大國好難去 declare war
而獨裁國家spin attention/搶資源就相對易好多
中共武統台灣睇落係最易發生嘅事

食佢臨收市升個下就算
唔識睇

240守唔守得住

而家唔好ff太多
donald trump連任到先算
呢單wars搞到佢都傻左

香港一定比人制裁埋一份

有過氣廢佬加持

同感

AIM

美國都冇開戰嘅民意基礎，盟友亦都冇錢跟機，武統最多咪全面經濟制裁

以前D老前輩話齋，賭大市就睇位走，高就追，錯就反手，坐定唔好郁，玩到尾，錯就斬晒所有貨唔好再睇，留本再玩。

終於賣到啲CALL，我就知個市又向下

DC 神父中招同過500 人握手

Aim jm9...

清晒倉？

如果武統台灣, 美國肯定打中國

咁都要有d野迫到民族主義枱頭先得
雖然而家中共都借外國排華事件黎做
但始終堆火未夠恒
btw, 話唔定武肺搞到trump連任唔到
之後支那成為最大贏家呢

玩到尾 坐定唔好郁 睇位走

講完好似無講過咁

應該燶左tvix

ino要數錢

futu仲係place唔到order?

ww3應該美國都收皮 睇歷史就應該係咁

ww1將英國變做日落 納粹德國/日本掘起
ww2將歐洲所有國家打落地獄 美國獨大
ww3應該中共同美國攬炒
睇下邊個地方/地區/國家可以食到呢個機會

雖然油價平好岩打仗
但我諗無國家想打

有cash係咪都要忍下手先

tvix食波幅

俄仔表示今次仲唔到我！

坐緊呀頭先衰多手

如果支那有內亂
中共就有煽動民族主義個動機
歷史好多國家都係咁 用擴張主義處理內政

Ino
drop to 0

堆冷戰廢鐵賣曬俾中共再講

坐緊幾多